{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010629",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 러브스업"
    },
    "text": "このホテルは計34室の客室を保有しています。 近くには1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅、仁川1号線富平駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 使い捨て用品の使用規制の強化により、合計1,000ウォンで販売されている使い捨て用品を購入することができます。 ホテル内部は衛生的で清潔な客室として運営されており、無料5G-Wi-Fiと高画質IPTVが設置されています。 客室にはパソコンとテレビを連結して利用できる機能もあり、最新の映画VODを鑑賞することができます。 また、ヘアアイロンやヘアドライヤーが設置されており、電子レンジや様々なドリンクもフロントでご提供しております。 ホテル内部にはマッサージ健康ルーム、スパルーム、スタイラールーム、ミラールーム、ゲームルーム、空気清浄ルーム、小劇場ルーム、カップルPCルームなど様々な客室が提供されます。 貸室及び宿泊時間追加時に追加料金が発生します。 宿泊した訪問客はホテルへのアクセス、清潔な客室、親切な社長、周辺の便益施設の利便性などを称賛し、次回も訪れる意向があります。 当ホテルは旅館レベルであり、評価の良いゲストハウスで、パソコンやウーファーが備えられており、快適な宿泊が可能です。 ただし、清潔度には一貫性がなく、布団やシートに問題がある場合があります。 しかし、備品は無料で提供されており、おすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは計34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅、仁川1号線富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテル内では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品の購入は可能ですか？",
            "answer": "使い捨て用品の使用規制の強化により、合計1,000ウォンで販売されている使い捨て用品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内部はどのように運営されていますか？",
            "answer": "ホテル内部は衛生的で清潔な客室として運営されており、無料5G-Wi-Fiと高画質IPTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような機能がありますか？",
            "answer": "客室にはパソコンとテレビを連結して利用できる機能もあり、最新の映画VODを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内部にはマッサージ健康ルーム、スパルーム、スタイラールーム、ミラールーム、ゲームルーム、空気清浄ルーム、小劇場ルーム、カップルPCルームなど様々な客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊した訪問客の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊した訪問客はホテルへのアクセス、清潔な客室、親切な社長、周辺の便益施設の利便性などを称賛し、次回も訪れる意向があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "当ホテルは旅館レベルであり、評価の良いゲストハウスで、パソコンやウーファーが備えられており、快適な宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での清潔度はどのようですか？",
            "answer": "ただし、清潔度には一貫性がなく、布団やシートに問題がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の備品やサービスはどのように提供されていますか？",
            "answer": "しかし、備品は無料で提供されており、おすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 544
    }
}